有情緒困擾嘅巴絲可唔可以入一入嚟

懷疑自己有病好耐，之前最崩潰嗰陣試過幾個星期食唔落飯，食乜嘔乜，成日好想自殺，屋企人俾好大壓力我，屋企有個三大嘅家姐，但係我讀書唔叻 應該入唔到三大，但係我家姐就成日講到入u好易 搞到我老母都以為入u好易，入唔到三大係弱智。細妹係長期病患，成日都好擔心佢嘅將來，我唔知養唔養到佢，兩老依家夾埋得15k鬆啲人工，但係仲要供我補習，一個月補習費都2-3k，好肉赤。
啱啱同個拍咗拖幾年嘅男朋友分手，因為佢有第三者。最好嘅兩個朋友近排都拍拖，冇時間理我。
我得返自己。我唔識點同人講我唔開心啲乜，唔想成日放負，我淨係識喺佢地面前扮開心。因為我永遠係所有人嘅開心果。我更加唔可以喺ex同佢條女面前唔開心，唔想比人笑。

純9up，頹完又要繼續操卷

其實我主要想問邊度有唔洗咁貴嘅醫生睇，因為我唔想俾屋企人知

如果懷疑有情緒病，可以睇普通科醫生問吓意見先，唔好問學校社工，好大機會通知家長
想揾人傾外面大把輔導服務，18歲以上會保密，18歲以下就問清楚先

返工吧啦，無錢唔好拍拖

2-3k 第時搵得返
不過有無諗過唔補習

普通科(家庭醫生，睇傷風感冒嗰啲)定精神科(專睇情緒) ？
其實齋食藥未必一定ok, 見埋輔導可能好D

多謝

好似好大冤氣喎ching

冇。學校老師唔係教書。補習先叫學緊嘢

專睇情緒。但係我一同人當面傾訴就講唔出，或者可以話我係習慣令人地覺得我好開心，喺連登share呢段已經係我有史以來呻得最多最長嘅文

同人講心事係唔易，醫生無咁多空間傾，不如試吓輔導，俾啲耐性，建立關係先

需要人可以一齊傾下，以前都有類似感覺

我都試過有情緒有事
想自殺唔講得笑
建議向家庭醫生查詢

咁你依家好返未呀

DSE越嚟越近就越嚟越辛苦 好想死

好返晒喇
我曾經有過焦慮 驚恐 抑鬱 同埋創傷後遺症咩感覺都試過晒

咁你就好啦 仲有冇keep住食藥或者睇醫生？

有的 我大學睇過臨床心理學家同有睇私家精神科醫生

你dse個壓力係來自身邊人定自己?

Both
窮屋企堅信讀大學係脫貧唯一出路
自己都比自己好大壓力

我都考過公開試絕對明白 考前大壓力考完等放榜又係一種折磨 放完榜等jupas又係驚餐死